一人一樣香港政府今年做得好既事

認真討論

此鋪已完

要班拎綜援既人去搵工

無

唔敗家已經好好

送中條例, 終於都關廢佬事

乜7都唔好做就最好